有冇人都係衣種性格？

明明份人係好鐘意玩同傾計
但每次去到一個新環境就變到好摺，唔太岀聲又唔會主動同人傾計，有時候會葡萄當見到d人好快熟到

但過左一段時間後，多數我就一個月到啦 其實會同個個都熟到仲會有講有笑，好多時仲會約岀黎玩